（笑傲江湖）小師妹算唔算金庸筆下最慘的女主角

父親岳北群利用佢去福州接近林平之
老公林平之自宮，只有結婚前算係真心相愛
背叛令狐沖，最後後悔

邊算背叛..
師娘先係最慘

連城訣戚芳呢？

人地講緊笑傲你拎另一本書既角色黎講

題目講金庸筆下

筆下最慘唔可以攞第個嚟比

佢咁對令狐沖抵死

佢老母先最慘 大陸有人分析研究過佢

小龍女係咪唯一俾人姦嘅女主角？

佢老母都係女主角？

佢對令狐沖都唔算差姐
俾佢老豆呃左先有誤會
而且小師妹唔似得mk沖
同左林平之一齊就一心一意對人地
條mk沖之後已經溝左盈盈仲要對小師妹念念不忘

但太恨啦。。。之前做咁多嘢到頭來得個吉
勾起不愉快回憶

我重讀多次先

咁你又有乜高見

唔準quote笑傲江湖啲人物

否則

有楊過埋單兩情相悅仲想點
最慘一定阿紫，無啦啦俾倪匡寫盲咗

btw我覺得阿朱同阿紫都好慘
阿朱唔洗講
同喬峰一齊冇幾耐就因為喬峰的仇恨為老豆代死,仲要俾最愛的人殺
阿紫可能好多人憎佢但我覺得其實佢都好可憐
喬峰無論點都係唔鍾意佢
對眼好返冇幾耐就見到自己最愛的人自殺
當你以為佢的愛只係玩玩下
點知佢寧願挖返對眼出黎同游坦之冇拖無欠
再攬屍自殺
睇果時都幾心up

阿朱呢

小師妹俾人感覺可惜，阿爸安排下另覓愛人。
結局冚家剷，老公掛住報仇，阿爸偽君子，老母自殺死，自己最終被老公插死，但仲心愛住老公。
一生好被動，一世隨波逐流，被江湖上恩恩怨怨所累死。
所以笑傲江湖活，個個最開心、最渴望係解脫。

點解唔傾埋最慘 男主角
狗雜種 同 空心菜

都慘，但佢為愛人而死
小師妹被林平之殺死

咪係
小龍女有楊過埋單
神雕俠侶最陰公果個係公孫綠萼
明明鐘意楊過
都要偉大到成全楊過同小龍女走左自殺換解藥俾佢地
成本書最善良同純真果個一定係公孫綠萼

愛的轟轟烈烈，無悔此生了

同佢老母比差一層，佢老母直情慘到
被有肌膚之親嘅人傷害

我重讀先

文盲睇多兩次笑傲江湖學吓中文先啦

師娘喺睇到岳北群打輸後，偷襲令狐沖，之前又自宮練劍，痛心疾首，而把劍插入心臟而死。

狗唔識睇字
唔怪得佢

唔算，因小師妹唔係女主角

石破天我覺得唔算慘喎 最後有啊繡 又搵番個老母（我覺得係）

根本題目有問題，blame the victim

小師妹最後係無後悔嫁。
臨死前仲係哼住福建既音樂，
最後一刻係懷緬當時最幸福既時光。

......
第一個當佢睇唔清，你仲可以出黎柒

我覺得程靈素都好慘

佢係唔想承認林平之接近佢喺為了保命
就好似令狐沖唔去諗岳北群喺一直咩人一樣

相信空心菜都係最慘個個，冇左手，被人屈入獄

其實小師妹同盈盈嘅篇幅差唔多，飛狐外傳都有程靈素同袁紫衣

係不群，唔係北群，開頭以為你唔小心，但都幾次，忍唔住要講講，君子樂群，君子劍卻是不群，金庸真係一開波就同讀者講呢條友係偽君子。

好難慘過佢
雖然最後都叫有條囡 但係個人生經歷……

程靈素都好慘 同胡斐相處咁耐但胡斐只當佢阿妹 仲要睇住佢對袁紫衣日夜相思 但仲可以掩飾自己既感情 最後為左救胡斐而死

機關算盡都無用

打錯sor，不過佢個名真喺有意思

其實有無人同我一樣好後悔任我行早死同好想睇主角同任我行死戰架？

我覺得好難再寫落去，左冷禪同岳不群死左後，基本冇人夠佢打。如果令狐沖和任我行打就會重複了，林平之和岳不群，小師妹夾在中間，左右為難的苦況。只是小師妹換成盈盈。咁就難以笑傲江了（令狐沖和盈盈），因為必有死傷。反而任我行在死敵左冷禪死後，心中得到解脫，撒手人寰會更好。

佢唔係女主角，唔關篇幅事

小師妹就算知道林平之為報仇切左jer jer,
冇辦法搞佢
都一樣幫佢隱瞞
如果佢後悔一早就離開性無能的林平之
但佢都冇,依然係佢身邊照顧佢
仲同佢講不如遠走高飛二人世界就算
但林平之點會肯
佢唔肯,小師妹就幫佢瞞老豆,以防佢老豆殺林平之
由頭到尾小師妹都係對林平之一心一意
其實佢邊有後悔

咁就唔係金鏞筆下啦題已離

換下方向諗
程靈素，阿朱，阿紫，岳靈珊…
死，都係一種解脫

留係度都可以好慘架
程英 陸無雙
收完張好人卡 嗌聲哥哥
之後就唔開心一世喇
仲有郭襄呀
楊過你條仆街

(不過呢幾個唔係主角)

郭襄係倚天前段算啱算主角

佢都講得好清楚金庸筆下,點會唔清楚?
理解能力有問題就怪樓主
如果佢只係想討論笑傲江湖佢就會直接問 小師妹算唔算笑傲江湖最慘的女主角